有冇人試過人工大減？ 點生活落去？

洗慣咗好難改變
忍手唔買，幾日後都忍唔住

點減法先

加左

Same雖然老闆係藍絲 但我愛佢

20-30%

由幾多減2, 3成先

2萬減2, 3成就真係少少閒錢都無埋, 係生活都成問題

但你5萬減2, 3成雖然條數大左, 但生活既FIXED COST都係咁上下, 洗少D 囉

轉左返pt人工得返1/4
除左唔做奢侈野(換電話/旅行)外其實無咩分別

轉工只有打過和（平薪），永不減薪返工

問屋企攞

3xk>1xk
不過我不嬲唔係點買野

41k跌到34k算唔算大減

執垃圾為生囉唔洗教啦

3xk先afford 到唔買野既生活, 你1xk 點過活...

搵三皮就唔一定係要用晒三皮先過到活嘅
可能搵三皮月洗三千呢
咁係儲少左錢啫
唔影響日常生活
反正除左旅行同季尾買衫香港都無乜錢要駛

我做零售，呢個月係十三年最底人工

光復香港 時代革命

一個人同屋企住就係...

租呢 電費水費呢 呢到一個月都去了皮幾... 3xk 係唔買野加儲丁屎咁多錢先生活到

減左幾千dklm 垃圾boss
光復香港 時代革命